See how I'll leave with every piece of you

Don't underestimate the things that I will do